張子軒：跳樓係咪有安家費？

屌真係相由心生

庇護工場樣個柒頭fb都del埋，唔通學人走去收安家費？

仆街啦張子軒 落地獄呀你

你條女咁撚豬閪醜樣 你又收左幾多安家費啊

屌你老母咩 咁撚樣都夠膽帶條女出黎

屌你老母五毛為左分裂香港可以去到幾盡？

佢有需要的話大家會唔會籌一份比佢

佢老母係咪大細眼 定長期左眼打唔開

有冇人可以夾錢畀林鄭同班建制派做安家費？
我好想畀完之後佢地快啲去死咪再禍害香港

兩條友都唐氏綜合症咁款
天作之合

真心，以為弱智

咁講侮辱左唐仔
佢兩件直程 畜牲樣

一睇以為佢做乜成日痴住佢老母影相

是旦喇 都係雞
不過無人幫襯

唔係佢老母黎？

是9旦喇 都是雞
不過無人幫襯

佢敢跳，籌夠100億冥幣比佢全家一齊洗又點話

條友仆街啫 話埋人地條女做咩

屌你老母，佢條女中咗幅射咁撚樣

洗撚同佢客氣 反正佢都唔係人

2個都只哂輻射

應該係啦😂

比幾多你肯跳？
連登眾籌比你 快d跳